點睇連登仔女呢頭成日叫香港人學台灣人用選票抗共，果頭又叫民主派唔好借反送中運動呃選票？

唔投票，點改變?

連登仔只識吹水

佢地成班人得個講字, 做就唔會做。
同新加坡一樣, 次次選舉都話執政人民行動黨係「xx年來民望最差」, 但次次都係執政黨大勝
又葡萄台灣人可以選蔡英文, 叫中共唔好破壞台灣選舉。
但一返到香港, 民主派叫人將今次選舉當做公投, 表達對中共既不滿, 就比人話食人血饅頭。
其實香港班保皇黨仲可以橫行霸道, 與其話係中共打壓反對力量, 倒不如話係香港人自己本身冇把握機會。

樓主如果睇過昌昌咁講，就會明點解香港每次抗爭都失敗收場！
香港太多「社運撚」，唔抗爭一日都驚死香港人唔會醒咁，結果造就所謂「不合作運動」。
台灣人呢？阻完惡法通過，唔會日日係街抗爭，而係等下次選舉懲罰國民黨！